根本呢個世界，天生你係點之後就會係點

其實付出
真係唔會帶黎d咩
雖則付出左
亦唔後悔
人一生
太唏噓
去到呢個年紀
就知人
點發夢
點付出
到頭來
都唔及天生dna
講真
dna
本能
仲緊要過錢 背景 家底
呢d野可以話冇就冇
但基因跟你一世
人去到呢個年紀就感慨
但亦算係解脫
唔再相信d咩
連自己都唔信
只信現實
如釋重負

🧬

三世書不會記載

我明撚明
block撚咗2條
同你一撚樣
打直講嘢
既柒頭
到底
連登有幾多好似你
咁撚樣
既廢柴
我屌你老母

7head